想買IP cam, 可以插外置尿袋或者甚至用到電芯, 有咩好推介

要買ip cam,就搵ip man

有冇平D 選擇

MO

好，唔該哂

行wifi得唔得

成千蚊一隻，都幾貴喎

btw, 多謝哂

呢隻入電沁幾方便架,自己屋企都用緊

我屋企拉電線唔方便
所以搵隻可插電池

咁都話貴 咁淘寶啦你

靚既買axis
地鐵政府都有用 瑞典做
冇錢平既買dahua （深水埗有得買）
大陸廠但穩定性高
好多牌子都係oem dahua

咁呢款未岩哂你囉入電沁

係，唔該哂巴打

想問下dahua有冇wireless既option?
Thanks!

有
去深水埗行個圈啦

大華家用model c35